點睇同台灣合作反中共？

之前見到有個巴打嘅post都講過應該同台灣聯合戰線，香港人要企出嚟話俾台灣知我地一齊努力
但隨咗呢樣之外，我認為文宣戰上，港台都可以合作嘗試引起國際關注，同埋大家都可以交流意見。
有無巴打上開PTT，可以開post同嗰邊討論？（我上咗上，完全唔識用，我蠢）

大家有共同敵人，大難當前就係盟友

推

Push

一早都話台灣同香港係妹撚相似
仲係命運共同體
支共好撚驚你地關係好

大家要知道一樣嘢，台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，所以佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為，而令人失望嘅係，兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，都係呢句，唔好一見台灣ppt罵香港就起曬鋼

絕對可行，要成功反共一定要有兵力。
台灣正正可以提供兵力，香港本身就可以破壞中共經濟。

同日同議題遊行

包有noise

合作
但ptt啲格式好難睇

一定要宣傳明年總統咪撚投發大財個撚屌

香港人咁有錢可以做大水喉經濟上幫台灣？

敵人既敵人是朋友
呢句說話永遠無錯

東吳殺左關羽,但蜀漢 為左對抗魏國, 一樣要同東吳結盟
美國為左對抗納粹, 一樣要同蘇聯結盟

如果北韓公開反中共, 香港都可以搵北韓合作
最多 事成之後雙方再割席

香港人有撚錢咩, 買樓都買唔起

有錢既係 香港政府/ 香港商家
但佢地唔會幫香港人

敵人的敵人就是朋友

唔好忘記有大班人投韓國瑜... 高雄依d地方都係少d去喇

ptt都好多三毛
所以唔好見人cap ptt圖鬧香港
就以為佢真係臺灣人

但事實台灣都真係多廢老親中
覺得民以食為天,仲屌人搞政治搞死台灣
痴住支那經濟好大家都好
同香港廢老差唔多

唔啱聽都要講
一單還一單 而家高調連去台灣對雙方有咩好處? 民進黨可能有，香港就冇喇
台灣有民主選舉而家仲係穩定狀態
香港人緊係跟美國出嘅香港民主人權法要咗普選先

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

成日派0.3lihkg ptt兩邊走分化兩邊網絡勢力

根本就係唔理咁多
一定要連哂所有反共既野先有勝算

係 我都唔明 咩民以食為天 唔好搞政治追求民主
但唔追求民主政府一路腐敗落去
對經濟社會同下一代咪又係唔好
唔係因為生活好所以先要抗爭
正正因為生活唔好所以先抗爭
但啲老一輩諗法同我地完全背道而馳
我地老咗都要記住唔好變咗今日自己唔鍾意嘅廢老